岩岩地震？

有無人feel到

where

人遇到風波心中少不免震震震震震

唔好意思 啱啱行路大力咗

你唔會覺得自己好好笑呀？

唔覺有

樓主住邊feel 到有震?

唔好蹺腳

有咩

岩你老母

屌你老母